爬連登竟比考試更專心

學業要緊 我會小心 要撚的狗隻在左近
爬連登竟比考試更專心

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站